周董捐300萬支幣俾武漢防疫

唔捐，以後點開演唱會叫台下既人唱歌比佢聽呀

佢試下好似果3姊妹咁

唔入武漢點並肩而行呀！奶共狗

捐還捐
但都好難好似嗰三條女咁ON9

捐畀黨員出國避難，百姓集中隔離等死火化

人都就死，錢仲有用？
我相信武漢人好多都未聽過佢唱live,建議佢開場免費演唱會，當鼓勵下班武漢人行埋人生最後一段路囉，咁先叫大愛

冇拎300個出黎 點賺之後果千幾個

睇少武漢湖北無錢呀 ? 睇少支共政府無錢呀 ?
要你捐 ? 人地有話要咩 ?

其實捐錢有乜撚野用?

然而周董被大陸人打成「台毒」
台毒都捐300萬
的士陳同angelababy果啲就太小家子氣啦
捐20萬都唔夠買一個Hermes

都係果句啦
真正落到武漢醫護前線唔知會剩番幾多

咁都要俾個名目科水既
范冰冰都要逃稅啦

回血劍

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

唔捐啲官食咩

3百萬做到乜野

到時演唱會咪又係個個爭住買

好撚記得 （好似係汶川大地震），佢捐左十萬，
仲好串咁講 捐台灣就要多d，大陸十萬就夠（大概意思)。

冇計啦 今次冇香港人捐嘛

你估真係捐比前線醫護咩
啲錢都未落到武漢已經比上邊個啲貪晒啦

重有好多台灣人响武漢，又唔俾台灣徹僑，台灣唔俾D着數大陸，D人點走呀？

唔交入會費第日點係湖北開演唱會

好大個光環

做show喳，以為佢真係想幫支那畜咩
嗰300萬喺支那唱兩三首歌就揾得返啦，濕濕碎

人地無錢咩？無口罩無醫療用品ja!300萬收埋啦

唔評價周董 但個三姊妹講到咁偉大冇理由連三百萬人仔都唔拎出黎

以為做咗嘢
怕小粉紅發癲
土豪心態！錢是萬能！

實際只係支那好聲啦嘅一場出場費

呢三百萬唔係for防疫, 係投資

認真，自從佢奶共後，已經無再睇過佢演唱會

周杰倫唔係奶共㗎咩？咁撚串？

想問連登仔，呢個post可唔可以當睇唔到？
求答案

中共 最勁迫人捐錢
佢地會show 全部藝人捐幾多
你唔係list度
你比人批死

日本可用國家徹僑，都要運醫療物資去先運人回，台灣政府話徹僑，大陸唔承認佢係國家，唔準徹僑，現在响武漢嘅台灣人都唔知點好。俾錢疏通，疏通

捐錢，D錢去左邊個袋？

是但啦 三百萬姐 佢當散紙咋

周杰倫奶共狗

其實台灣都唔係好有錢，好多人都需要幫手....

有錢咪捐囉
點都好過on9三姊妹自己人都唔夠用仲捐俾人

下次仲唔冠軍

咁開公數安葬費都要錢既
唔係班大陸狗點借E 單野貪污

講真， 大把人都係大陸做生意邊屌得哂， 但賺錢還賺錢， 唔好講同做仆街野， 我討厭政治之類

利申未買過周杰倫唱片未睇過佢演唱會， 我日日屌共， 佢捐錢都係當投資

為你彈奏蕭邦的夜曲
記念我死去的同胞

佢叫台灣做台灣省喎佢不嬲都愛支病

叫五月天去搞場人生有限公司演唱會

捐錢最多話佢大愛姐

奶左好耐啦

已經好過劉蛇嗰啲加油撚

平時俾你走稅以為賺好多， 引更多人奶共， 但最後都係會割羊毛

政府袋280

姐撚咪又係奶共奶到雪雪聲唔科水無得拍大陸啲濕鳩網頁遊戲廣告賺快錢

人生
你不是真正的快樂

食屎啦奶共狗周杰倫
周你老味董 照屌

抵死

屌

但周杰倫好撚有錢...

果段片十鳩幾年前, 台灣省係佢地果邊教育叫法, 同大陸叫台灣做省意思唔同

中華民國係叫台灣省, 所以國民黨係反台獨，接受唔到台灣省就變成中國. 國民黨理念係黨國一體，一大個中國。理論上.....最原始果套係要反攻中共

放心，你的錢絕對到不了人民的手裏

人地係中國賺咁多錢,300萬算得啲咩

支共300萬get

交會費呢啲人人都明白㗎啦, 唔好好似乜 S 乜范咁戇鳩就得

當交保護費

捐三百萬個口罩實際D

世界第二大經濟體要一個歌手捐錢

越來越憎佢
利申 曾經杰迷

佢賺支那咁撚多
捐小小表下忠都要

我又覺得冇咩問題
啲錢係人哋 人哋想點用咪點用囉 咪做連衞兵
換個角度睇
周董純粹出錢 一句說話都冇講
好似施捨乞衣咁
唔似得嗰三條女咁on9又冇實質行動偽善

呢條友舐共已經唔係第一日既事

千幾個都唔夠佢啲車入油啦屌…

佢捐咗幾錢俾台灣？

咪臭系，仲要得個300萬咁撚少 ，瑞銀啲數字跳都冇跳過咁

用銀紙當口罩用？

捐完都無用啦，大陸唔缺錢
係無物資呀！

高官：感謝捐款 我地會購買物資俾市民自己

中共官員已收到匯款

狗官既打賞錢又袋袋平安了

得300萬

點解

係囉
三百幾蚊對佢嚟講都濕濕碎
佢又冇搶台灣啲罩俾人

有沒有口罩一個給我

巨星級做show
無事吸翻你幾千個
有事就都叫有幫過手
名利雙收

依個真, 啲飛又一萬蚊一張
大把人要

去到武漢有冇3000蚊

古仔都一千萬啦

一個吊打曬咁多大陸明星

btw，去得大陸搵錢既，其實貢獻下大陸都應該既，但係市民收到幾多都係一個問題

咁撚少 捐3000萬啦起碼
有冇台灣人屌佢唔捐比台灣？

捐錢姐
會唔會好似嗰幾個傻西咁樣屌蔡英文同台灣人先?

中國政府唔係好多錢架咩，點解要人捐錢畀佢地抗疫

橫掂儲儲埋埋啲人仔又走唔到資
咪攞嚟捐

佢意思係連登仔咁多周董fans 你哋會唔會好似對黃子華咁視而不見

so true
自私種既國度就係咁

垃圾倫

支那又開始白事當紅事辦 鬥捐錢

好彩不嬲對佢冇好感

連登仔真係好雙重標準 前幾日古天樂捐比武漢就個個都話 ：唉佢好人姐 大中華膠嚟 佢成日做善事 而家到周杰倫捐就比人屌

果3姊妹係on99懶醒屌鳩台灣喎
差好遠

捐完咪又係俾人貪走哂

台灣之前教育係咁
仲幻想統一中國

啲錢去到武漢仲有冇30蚊?

未出道就台灣養，依家就中國養

...咁岩聽緊

武安市民收唔到，中共統一分配，即係變曬維穩費。

但捐咗 就係捐咗 共 奶咗 就係奶咗。

奶共, 衰硬
企硬, 唔奶共

姐倫: 台灣賤民比唔起錢, wfc 哥係中國人

小財唔出 大財點入

直接捐物資好過捐錢啦 又益黨
Btw 周董已死

得個300萬 削左d喎

捐自己錢
唔叫政府捐 唔呼籲人民捐
然後又冇亂屌人
好難做到三姐妹咁神憎鬼厭

不過以佢嘅身家淨係捐得300萬都應該係做下樣

我覺得佢當破財擋災，幫自己留條後路，300萬對佢嚟講係濕碎

只要唔係捐口罩/醫療用品，其實都問題不大，宜家最唔值錢嘅嘢就係錢

到醫院市民手上應該得返三萬

武漢班狗官又有300萬袋袋平安

戇鳩係人都知捐錢捐物資都會俾班狗官貪走啦

唔知實際武漢人民收到有無30萬

過去咗既偶像
台灣本土唔就去錫支共狗
你都算好野

300萬對佢黎講碎銀黎

佢堅定地奶就無事㗎喇

300咁少

邊個捐錢比武漢 我就罷支持果條友
而家係武漢制造生化武器搞到全世界中招
仲比錢個威脅緊你既敵人
咁樣唔係心腸惡毒係乜

其實件事根本唔係錢嘅問題
捐錢只係感覺良好

冇記錯佢一開波就用個隔離箱係機場代步

佢係個度搵 捐返個度 又無叫人捐 都ok 呀

即係咁, 周杰倫要捐佢自己既錢我冇意見 (之後有冇俾人貪到最多係佢自己唔gur), 唔好好似大小S咁去外國同人搶物資之後再屌自己政府做咩唔出口口罩就得

因為古天樂真係做咗好多年捐咗好多
邊個真心邊個做show好明顯啦

捐錢又無咩問題下話

又無講咩

古天樂一路都起學校添

咁周杰倫夠係大中華膠好多年啦

周杰倫係無立場
佢大中華只係中國(古代)風音樂
政治無奶過共，無微博，無護旗

果 d 講武漢加油, 鬧人地唔出口比中國嗰啲先係做 show

如果你係佢, 中央如果有人有好婉轉咁問你, 你捐唔捐 ? 范冰冰一日之內身敗名裂你未見過? 冇亂講野就算數啦

而且佢係果度搵錢, 捐返少少出黎好正常

佢地中國唔撚係無錢，

係無知識。無人才。無技術

台灣自己叫自己台灣省 連車牌都會寫台灣省

生意投資黎
對住支那人唔通真係可憐佢地咩

捐錢其實沒問題，唔好講埋果3隻奶共雞啲仆街野就得，好撚在由細到大都唔追星，否則一地玻璃碎。

中共唔係無錢、無知識、無人才、無技術。

係無意識。

得啦 全世界都知你奶共產黨屎眼啦

當交中國保護費都要比架啦

垃圾周 一直憎佢係冇錯

支持

免稅。。。？擦定鞋先第時中共開刀都唔會開你先

支那人大把錢喇，不如親身去武漢幫手

開檔都要交陀地啦

公關宣傳費

係有班傻仔捧佢

佢d歌完全唔識欣賞

捐300萬比大陸高官酒池肉林

疏通下武漢個邊啲官鋪下路姐

投資黎姐

佢中意捐錢奶 啲錢係佢吹佢唔脹
但個3條bitch 台灣d好政策都屌
因為一個成日想統你既國家 真係好仆街

300萬比乞兒都唔夠啦

身為台灣人點解唔嬲?

x2

垃圾回塘姐撚

周董佢已經搞咗好多年台灣山區嘅助學
已經幾千人 每年重會親身落場同佢哋打籃球
不過佢係大中華膠+台豬

黃明志屌打姐撚
真係咩style都得 又唱得

有沒有口罩一個給我~

達哥無表態>俾人屌半年
周董捐俾大陸> ok,佢無出聲

捐 3億啦

保護費！

捐冇問題反正
明知比錢你都幫唔到任何嘢
當跌咗算
呢樣就係男人同女人分别
女人做完嘢要喊一輪解釋有輪自己點樣做得好
根本嬲屌

捐自己錢 吹佢唔漲
個三姊妹就屌台灣政府
個三隻奶共臭閪就抵屌

點解唔捐比香港

攞人氣又唔會比人入到位
其實係無撚用，衰d講句嗰三百萬喺中國眼中係少到不得了

奶共倫

點止千幾個

係咪每人派一張毛主席當口罩用

武漢防撚咩 成個城都中晒喇

佢賺中國錢捐比中國好正常 又唔係屌台灣然後捐中國好似個3條八婆咁撚嘔心

達哥無出聲>俾人屌半年
奶共藝人> ok，大中華膠

支董

支幣隨便啦

我都唔識欣賞佢啲歌
個人又核突又冇品
欣賞佢啲歌都算
寧願去telegram個youtube bot度偷
咪鬼畀錢益佢